其實係咪去台灣/泰國近近地避仲安全過留係香港？

香港真係太癲，日日唔知幾多大陸西落黎

台灣唔歡迎啦

泰國
好多中國人

但泰國比較熱 不利呢隻病毒

如果再進化 耐熱就好

去澳洲高溫消毒

多大陸人，但唔係好似香港咁 呢一星期湧哂落黎

係，一路順風

越南啦，係時候用下之前兌落既美金

去機場已經高危啦
啲機又hea消毒 架機之前載過個生化人就仆街了